坑口有狗

坑口站8:30左右有狗出沒，駐B出口。

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

個個心口都有個粉紅色狗圈

唔好玩螢光棒

幾皮人工 捉跳閘 ,on99

其實好多站都有便衣d便衣狗會入去睇老閉

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可